沙田義載車隊

沙田未散嘅朋友需唔需要呀？？

同問 有需要就出車
可以提議上車地點

推推推

推

有冇上車地點建議？

睇telegram 有義載司機停咗喺河畔

岩岩係美林見到有車隊 仲好nice
好感動 thank you

雖然無上 希望留比更需要既人

河畔邊個位？搵路到位停

頭先兜左陣好似搵唔到乘客

要車過富豪花園

有人等緊定係有車等緊？

邊到要車 可以隨時出發

有車

河畔花園有車，有人要載？
惠康附近

文禮閣有車

仲係河畔花園等緊
或者有冇邊度需要車？

仲有冇人要車呀

push